覺唔覺美斯係體育game俾人弱化得好緊要

用美斯應該加樣技能俾佢
就係無3個人夾都唔可以逼到佢甩波

咁先貼近現實